屌啲港女真係好撚閪

港女對港女: 閪，好撚閪，仲要屌人閪自己，明明一樣閪
港女對港女(fd/ 同事/ 親戚): 當面扮哂熟 背後就好撚閪
港女對毒撚: 閪你已經比面 通常直接當你透明
港女對柒頭: 當你透明已經比面 通常直接閪你
港女對靚仔:
港女對鬼佬:

去左半年exchange，發覺鬼妹一撚樣閪，鬼妹仔性格直率d，仲閪得上面。
其實女人心情唔好就閪

鬼妹對鬼妹: 閪，好撚閪，仲要屌人閪自己，明明一樣閪
鬼妹對鬼妹(fd/ 同事/ 親戚): 當面扮哂熟 背後就好撚閪
鬼妹對毒撚: 閪你已經比面 通常當你透明鬼妹對柒頭: 當你透明已經比面 通常閪你
鬼妹對Asian/nigga靚仔:
鬼妹對鬼佬靚仔:

其實唔係港女特別閪，只係你肥矮毒柒，唔好話港女，全世界見到你都想閪你啦。見到咁既撚樣就心情唔靚，人之常情，閪下真係好正常。